係咪應該要放大警方拘捕14歲年輕人呢件事？

外國係咪好重視兒童權益架
文宣組/巴絲們有冇建議

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

14歲我驚佢嚇到唔識講

真 成年巴打都俾啲狗大到

係我角度
佢直情只係小朋友

我冇野講

救到一個救一個 政治庇護

他真的只是個孩子

拘捕兒童政治犯

14歲真係要幫 好仆街
痴撚線
一定好驚

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

14歲拉咗? 蘋果52人list冇寫
之前係有個14歲被記者訪問，係咪撈亂咗?

======================
大家要善用Blockchain 永久backup重要資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我見立場有講

兒童政治犯 算唔算全球第一位

連登仔乜都放大嫁啦 ，一號風球都係因為連登而起

唔知
但我覺得有必要俾外國知

咸濕伯父

推

我冇野講

up

一定要

我無野講

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

推到文宣組/攬炒巴俾下建議

一陣迫到佢去美國領事館尋求政治庇護 , 其實最尷尬是777

推比文宣組

實係要推

對家實話協助調查未落charge乜7乜7
但理撚得你
點都要俾外國知有拉到14歲既小朋友

推
14歲炸

14歲都唔放過，你唔好去搵11、2歲啲小朋友

Nth to say

我無野講

要有家長、社工或者律師陪同，唔係d證供上唔一定法庭。

警方向疑犯錄取口供時，須遵守「查問疑犯及錄取口供的規則及指引」，當中指明，警務人員如要接見兒童或十六歲以下的青少年（不論是否涉嫌犯罪），在可行情況下，應盡量安排一名家長或監護人在場。不然，亦應在一名非警務人員並與該人士性別相同的人面前進行。

法庭可拒接納違指引供詞
她表示，只有在非常罕有情況下，警方才可不按指引接見未成年人士。如警員確實違反指引，在沒監護人陪同下向未成年人士錄取口供，有關供詞可能被法庭拒絕接納。

屌14歲果陣我仲睇緊gundam seed

國際民宣做野

推

我冇嘢講！

我冇野講！

Push

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢地告唔入
搵野黎做
大家用少少錢買張太空卡
舉報下泊車 聚賭問題仲好
好公民

我冇野講
但我覺得呢個idea唔錯

擺明係玩精神虐待
俾外國知濫捕
仲要外國睇兒童權益睇到咁大

我冇嘢講

已經唔係告唔告得入問題
14歲咋 濫捕問題要放大

小朋友黎架咋
我無嘢講
唔解鎖電話
要見律師
唔會簽任何文件
要食飯 要毛氈 去廁所
唔會信任何警犬

push

我要飲水

跪求海外文宣組出手

Push

14歲都拘捕我真係冇野講

推啊

14歲只是小朋友

我冇野講啊

我諗起佢父母嘅感受
都想喊

我冇野講
但呢件事真係離撚晒譜

係要盡力幫佢

但其實關年齡咩事？ 法律上無話要幾多歲先拉得

唔知個小朋友之前有冇睇到被畜牲拉時要點做既post

推了，但我無野講

我無嘢講

支救佢

會驚

絕對係，外國一定有迴響

輿論戰係要咁打

並無放大，也無需放大！
事實上，客觀、理性上，都已經令人髮指、痛心

ok

14歲就要背負住咁多野
而家仲要比人無理拘捕埋
一定要幫呀

我有野講：我冇野講

推俾兒童權利組織

Push
我冇野講

推到畀兒權撚見到

14歲真係入到去肯定畀啲狗蝦

==========

你老母臭閪
捉個14歲嘅
柒出國際呀仆街政府

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

死黑警 捉埋我家姐既仔呀
14日大炸

搞細佬，外國如果知係一定關注

有冇甘撚蠢呀

外國一定有共鳴，而且仲要因社會運動而被捕。

未成年應該係有唔同處理手法
至少應該有監護人
但d狗已經唔講公義程序 所以要靠輿論保護

推
—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我自己為人父母好心痛
有冇可能推得返香港媽媽出黎幫手
4個鐘都多，有咩可能要個小朋友離開父母48個鐘

推，14歲兒童犯應該又登國際頭版！

取消暴動定義
釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
撤回逃犯修訂條例
全民投票無蒒選真普選

留得青山在 哪怕無柴燒
我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

一定要有監護人先落得口供

屌，泛民律師無撚幫手? 乘機告低一兩件差佬

死克警
______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

14 歲係要有屋企人 or 社工陪同下先可以錄口供

有得諗，女權撚，育兒撚，雙撚齊出

推你老母, 泛民做野啦

國際要睇到未成年政治犯

快啲放大呢單嘢比外國睇，屌你老母
14歲都拉得做政治犯，傻撚咗

我無野講
全部被捕義士都一定要救
14歲都拉屌你老母 龜仔

真係痴撚線 連十四歲小朋友都搞

14歲 警察喺警署點對你？
話俾外國媒體聽

一定要幫

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

掉返轉 人地一定發大黎搞
話咁細個小朋友係俾人煽動點點點

唔係放大, 件事本身就大
係要廣傳, 俾多D地球人留意到

係，我冇野講

愈來愈長嘅

認同

佢有膽入立會，唔會怕驚察掛

d老豆老母實罵到佢仆街
跟住逼佢爆自己d朋友出黎,累死好多人

屌曬班黑警老母！！！

推
做到的都要做

要多d人知

推，I remain silence

推

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

推
我冇野講

14歲警察無可能單獨審問，佢一定要有家長或社工陪同下先可以盤問

咁撚樣嚇細路

佢可能見人入就跟
果一刻,邊諗得咁多

人有相似 , 唔係佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

咁那大鑊🤪

如果佢中二或中三都敢出嚟，佢對住警犬應該會表現好啲希望佢會冇事

兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

有冇可能寫信畀unicef叫佢哋關注下香港兒童政治犯問題

他只是個孩子

gphone 幾多歲坐？

push

要！
我冇野講！

要

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

目前要將香港現時嘅白色恐怖情況推上國際 文宣請幫手

push

我冇嘢講

叫gphone係Twitter講？

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推

=======================

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 去廁所

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所

咁又唔係
之前新加坡都有個細路鬧政府俾人拉左

一兩年前如果獨留佢係屋企係疏忽照顧

香港政府連小孩子也不放過

港共專蝦細路

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)我要通知家人朋友我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院我要向值日官投訴

我冇野好講

一個14歲的小孩為了你們成年人及下一代的未來安穩生活而上街發聲，你們有包袱的、不敢發聲的，他為你們發聲了，被無恥的香港警察拘捕

一撚定要

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

14歲真係小朋友黎咋

Amos Yee 屌李光耀屌到畀人踢入精神病院
而家喺美國政治庇護緊

我意思係講未成年要冇監護人唔可以落口供

*･゜ﾟ･*:.｡.我.｡.:*･'無野講'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

希望多d媒體報
我冇野講

強推

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推呀 妖

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Amos Yee 1998年出生
被捕係2015年

17歲

比著14歲嘅我真係會驚到瀨屎

一定要 推到比文宣組睇到

我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

推

——————————-
我冇野講 唔好兇我 我唔解鎖 我要見律師 我要食飯 我要飲水

宜家個社會實在太荒謬，我好怕有一日會拉個4歲既政治犯

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

推爆

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)我要通知家人朋友我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院我要向值日官投訴

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔關年紀事，係個心理質素問題，一旦佢完全無心理準備，真心以為無事就仆街

加上狗竇可以算係敵陣中心+極高壓場所，入面發生乜事無人知，所以係好驚細路會唔會比狗大到而爆響口

某程度上都解釋到點解禁止童兵，唔只人道問題，更加係驚細路比人俘獲而比人搞後面

屌你老母
小朋友都拉

黃狗射尿咩

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

埃及一名4歲男童因為多項令人髮指的罪行，被法院裁定2年前謀殺、 企圖謀殺、恐嚇軍警等逾10項罪名成立，被判終身監禁

香港幾時追上埃及？

Push!

我無野講！

我有野講呀！！！

推到佢仆街陷家剷 我要南極篤篤都知！！！

香港流亡少女18歲

國際人權組織呢

法國先岩岩過左禁止體罰兒童💪🏽